史東斯尋晚表現出英格蘭後衛應有水準

唔知去咗邊

比dembele 當雪糕筒咁玩

又比dembele 玩

解圍撻Q

貪佢腳法好可以傳波 又有潛力

謝君子式致命直線

英人後衛好少佢咁有腳法

英撚之福

唔明死攬佢做乜 出細緊好過啦屌 後防深水炸彈

點解冇俾哥狗清算

叫得屎都廢架啦

你咪慢慢笑囉
下季袋硬英超

感謝讀者提供笑話

用波好勁

5000萬先生

無錯, 防守只係bonus
唔通你期望巴禾又腳法好又撲波咩

呢件咪又係差唔多

仲有一年，究竟有無新希望跑出

呢個爆起上黎仲勁

但係史東斯爆唔爆都係咁既水準

盲反

michael keane?

係咁比人fake 到

細緊咪一撚樣
今季柒到

大家都係垃圾